長生不老 生活千篇一律 定係 十年壽命 生活多姿多采

正評 十年壽命 生活多姿多采
負評 長生不老 生活千篇一律
請評分

得十年壽命又點會生活多姿多采, 咪呃人啦

一定係後者

十年咁少長啲得唔得

長生不老日日屌女千篇一律

後者, 因為前者行屍走肉,其實十年如一日